[提高警覺］機場貨運區有巴士站附近加裝CCTV

暫時留意到裝咗嘅有 國泰城 駿運北路

未知會唔會繼續加裝 亦未知用途 但請咁多位手足注意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳